利物浦球迷放假指定動作！！！！！！！！！！！！！！

朝早起身: J 艾加紋身圖
早餐食紅雞蛋，一條心，撐紅軍！
睇番歐聯05奪冠珍藏版dvd，拎定三卷tempo廁紙，以防睇到射12碼階段走火

lunch食海鮮
慶祝今季脫離海鮮足球，食一餐贏一場，聯賽38連勝指日可待

下午gel頭扮軒達臣，開電腦J謝拉特/加歷查/杜格利殊

J完換利物浦(作客)波衫落街，買支嘉士柏(前利物浦sponsor)，飲到扯扯地。

晚飯係全日重點，著住全套利記波衫波褲，手持you will never walk alone頸巾，去49000餐廳舊地址，大唱會歌共5555次，5字=5次歐聯冠軍。

晚上安然跳上利物浦床單睡床，準備夢見全隊利物浦職球員夢遺！

再幻想勇奪英超冠軍

樓主同利記有冇咁大仇口

大家留意返 樓主成篇文 英超出現次數為0
証明樓主所言屬實 利同英超永世冇緣

準備反杯

好寫實呀

今年利真係幾堅
不過撞正今年車仔
利總是欠點運
同英超冠軍無緣

回帶